/*
  CDLocalizationsPlist.strings
  MyBox

  Created by changdong cwx889303 on 2021/3/16.
  Copyright © 2021 (c) Huawei Technologies Co., Ltd. 2012-2019. All rights reserved.
*/

"Box" = "墨方城";
"Reader" = "凌煙閣";
"Music" = "風聲谷";
"Mine" = "起之";
"Photo" = "圖片文件";
"Audio" = "音頻文件";
"Video" = "視頻文件";
"Text" = "文本文件";
"Name" = "名稱";
"Format" = "格式";
"Created time" = "創建時間";
"Modified Time" = "修改時間";
"Length" = "大小";
"Size" = "尺寸";
"Duration" = "時長";
"Remarks" = "備注";
"Number of files" = "文件數量";
"Visitors are not visible" = "訪客不可見";
"Introduction to Folders" = "文件夾簡介";
"About" = "設備詳情";
"Storage" = "文件存儲";
"Privacy" = "隱私";
"Watermark" = "水印模式";
"Are you sure to turn off the watermark?" = "確定關閉水印？";
"Theme" = "主題模式";
"Log" = "日誌";
"Sport" = "運動";
"Software Version" = "軟件版本";
"Model Name" = "型號名稱";
"UUID" = "UUID";
"Run Time" = "運行時長";
"Battery Power" = "電池電量";
"Low Power Mode" = "省電模式";
"CPU" = "CPU";
"RAM" = "內存";
"Network" = "網絡";
"Carrier" = "運營商";
"IP" = "IP";
"Capacity" = "總容量";
"Available" = "可用容量";
"Set password" = "設置密碼";
"Modify Password" = "修改密碼";
"Set Guest Password" = "設置訪客密碼";
"Modify Guest Password" = "修改訪客密碼";
"Set a password to protect your private files. You need to enter a password when logging in to prevent third parties from opening this application and viewing your data files." = "設置密碼可保護您的私有文件，登錄時需輸入密碼，防止第三方打開本應用，車看你的資料文件";
"Guest password can restrict third parties to view allowed file information. You can set whether to allow changed files to be viewed by third parties in file details and folder details." = "訪客密碼是可限制第三方查看允許的文件資料，可在文件詳情，文件夾詳情中設置是否允許改文件被第三方查看。";
"Input the old password" = "請輸入舊密碼";
"Input a new password, 6-12 digits and characters" = "請輸入新密碼，6-12位數字和字符";
"Input the password again" = "請再次輸入密碼";
"Touch ID" = "Touch ID";
"Guest Mode" = "訪客模式";
"Log Settings" = "日誌設置";
"Log Level" = "日誌等級:";
"Log Preview" = "日誌預覽";
"Log Directory" = "日誌目錄:";
"Log name" = "日誌名稱:";
"Input the log path" = "請輸入日誌路徑";
"Input the log name" = "請輸入日誌名稱";
"The current content is not viewable" = "當前內容不可查看";
"No log record yet" = "暫無日誌記錄";
"Log path cannot be empty" = "日誌路徑不能為空";
"Log name cannot be empty" = "日誌名稱不能為空";
"Follow the system" = "跟隨系統";
"Normal Mode" = "普通模式";
"Dark Mode" = "暗黑模式";
"After it is turned on, dark mode will be turned on or off following the system" = "開啓後，將跟隨系統打開或關閉深色模式";
"Manual selection" = "手動選擇";
"Import complete" = "導入完成";
"Some files failed to import" = "部分文件導入失敗";
"Start import" = "開始導入";
"Warning" = "警告";
"YES" = "YES";
"NO" = "NO";
"Visible to visitors" = "訪客可見模式打開";
"Not visible to visitors" = "訪客可見模式關閉";
"The input character length cannot exceed %@ characters" = "輸入字符長度不能超過%@個字符";
"Nothing has been entered" = "尚未輸入內容";
"File name cannot be empty" = "文件名不能為空";
"The name cannot contain emoticons and characters" = "名稱中不能包含表情及字符";
"Understood" = "知道了";
"Migration succeeded" = "移入成功";
"Delete complete" = "刪除成功";
"File deletion complete" = "文件刪除完成";
"Unzip complete" = "解壓完成";
"Unzipping..." = "解壓中...";
"Encrypted Zip" = "加密壓縮包";
"Please enter the decompression password" = "請輸入解壓密碼";
"Please enter the original password" = "請輸入原始密碼";
"Please enter a new password" = "請輸入新密碼";
"The password length does not match, 6-12 digits!" = "密碼長度不符，6-12位!";
"The two passwords are inconsistent, please reenter" = "兩次密碼不一致,請重新輸入";
"The original guest password is wrong, please reenter" = "原始訪客密碼錯誤，請重新輸入";
"The original password is wrong, please reenter" = "原始密碼錯誤，請重新輸入";
"Password reset complete" = "密碼修改成功";
"Password set complete" = "密碼設置成功";
"Fingerprint off or not support" = "您的設備沒有開啓指紋或者您的設備不支持指紋功能";
"Turn off guest mode" = "關閉訪客模式";
"Unlock" = "解鎖";
"Please enter %@ content..." = "請輸入%@內容...";
"Request address exception" = "請求地址異常";
"The upload file address is abnormal" = "上傳文件地址異常";
"Log file does not exist" = "日誌文件不存在";
"The available storage space is not enough to shoot the video. You can manage the storage space in the settings." = "可用存儲空間不足，無法拍攝視頻。您可以在設置里管理存儲空間。";
"The available storage space is insufficient to import this video. You can manage the storage space in the settings." = "可用存儲空間不足，無法導入此視頻。您可以在設置里管理存儲空間。";
"The available storage space is insufficient to play the video. You can manage the storage space in the settings." = "可用存儲空間不足，無法播放視頻。您可以在設置里管理存儲空間。";
"The available storage space is insufficient to take photos. You can manage the storage space in the settings." = "可用存儲空間不足，無法拍攝照片。您可以在設置里管理存儲空間。";
"The available storage space is insufficient to import these pictures. You can manage the storage space in the settings" = "可用存儲空間不足，無法導入這些圖片。您可以在設置里管理存儲空間";
"The available storage space is insufficient to browse the photos. You can manage the storage space in the settings." = "可用存儲空間不足，無法瀏覽照片。您可以在設置里管理存儲空間。";
"The available storage space is insufficient to record audio. You can manage the storage space in the settings." = "可用存儲空間不足，無法錄制音頻。您可以在設置里管理存儲空間。";
"The available storage space is insufficient to play audio. You can manage the storage space in the settings." = "可用存儲空間不足，無法播放音頻。您可以在設置里管理存儲空間。";
"The available storage space is insufficient to import the file. You can manage the storage space in the settings." = "可用存儲空間不足，無法導入文件。您可以在設置里管理存儲空間。";
"Failed to read file, insufficient permissions" = "讀取文件失敗，權限不足";
"Album is denied access" = "相冊被拒絕訪問";
"Please go to \"Settings>Privacy>Photos>%@)\" to set read and write" = "請在」設置>隱私>照片>%@)「，設置讀取和寫入";
"Camera access denied" = "相機訪問被拒絕";
"Please turn on the switch to allow access in the \"Settings>Privacy>Camera>%@)\" option" = "請在「設置>隱私>相機>%@)」選項中，打開允許訪問的開關";
"Microphone access denied" = "麥克風被拒絕訪問";
"Please turn on the switch to allow access in the \"Settings>Privacy>Microphone>%@)\" option" = "請在「設置>隱私>麥克風>%@)」選項中，打開允許訪問的開關";
"Map location access denied" = "地圖定位被拒絕訪問";
"Please select the usage permission in the \"Settings>Privacy>Location Services>%@)\" option" = "請在「設置>隱私>定位服務>%@)」選項中，選擇使用權限";
"Set Up Later" = "稍後設置";
"Go to Settings" = "前去設置";
"prompt" = "提示";
"To protect the security of the files in the app, please set a password to open the app" = "為保護應用內文件的安全性，請設置打開APP的密碼";
"Set up now" = "立即設置";
"Details" = "詳情";
"Renamed complete" = "重命名成功！";
"Renamed" = "重命名";
"Folder List" = "文件夾列表";
"Processing..." = "正在處理中...";
"Are you sure to move into this folder?" = "您確定移入該文件夾嗎？";
"Move in completed" = "移入完成";
"Remarks complete" = "備注成功！";
"Create Folder" = "創建文件夾";
"New Folder Name" = "新建文件夾名稱";
"Unnamed Folder" = "未命名文件夾";
"Are you sure you export the selected video to the system album?" = "您確定要導出選中的視頻到系統相冊？";
"Are you sure you export the selected photo to the system album?" = "您確定要導出選中的圖片到系統相冊？";
"Export complete" = "導出完成！";
"Start importing" = "開始導入...";
"Delete video" = "刪除視頻";
"Delete Photo" = "刪除照片";
"Delete Audio" = "刪除語音";
"Delete File" = "刪除文件";
"Delete %@ videos" = "刪除%@條視頻";
"Delete %@ photos" = "刪除%@張圖片";
"Delete %@ audios" = "刪除%@條語音";
"Delete%@ files@" = "刪除%@個文件";
"Stitched Video" = "拼接視頻";
"Composite GIF" = "合成GIF";
"Composite Video" = "合成視頻";
"Are you sure to abandon the GIF synthesis operation?" = "是否確定放棄合成GIF操作？";
"Are you sure to save this GIF?" = "是否確認保存該GIF嗎？";
"deleting" = "刪除中...";
"Recording" = "錄音";
"Do you want to give up this recording?" = "您要放棄本次錄音麼？";
"Store Voice" = "存儲語音";
"The voice name cannot exceed 30 characters" = "語音名稱不能超過30個字符";
"unnamed" = "未命名";
"checking... " = "檢測中...";
"Lovely@" = "最喜歡";
"Recent@" = "最近播放";
"Music library@" = "樂庫";
"sure" = "確定";
"cancel" = "取消";
"back" = "返回";
"select all" = "全選";
"unselect all" = "全不選";
"delete" = "刪除";
"Jump" = "跳過";
